\begin{titlepage}
\begin{center}
Universidade Federal de Minas Gerais \\
Instituto de Ciências Exatas \\
Departamento de Ciência da Computação \\
\end{center}
\vspace{5em}
\begin{center}
{Gustavo Monteiro Brunoro}\\ 
orientado por \\
{Prof. Dr. Fernando Magno Quintão Pereira}\\
\vspace{10em}
{PROPOSTA DE PROJETO ORIENTADO EM COMPUTAÇÃO II} \\
\vspace{1em}
\textbf{Depurador para a linguagem Elixir} \\
\hspace{.45\textwidth} % posicionando a minipage
\vfill
Belo Horizonte -- MG \\
2013 / 2º semestre
\end{center}
\end{titlepage}
